data = [
    {
        question: "¿Que animal tiene 47 dientes?", 
        answers : {
        a:"Tiburon", 
            b :"Mosquito", 
            c: "Nutria", 
            d: "Cotorro" },
            correctAnswer: "b"
        },
    
        {
            question: "¿ Pueden usar su cola para comunicarse entre ellos", 
            answers : 
            {a:"Elefantes",
             b: "Tiburon", 
             c: "Zorro", 
             d: "Lémures" },
             correctAnswer:"c"
        },
        {
            question: "¿Su corazón pesa más de 11 kg", 
            answers : 
            {a:"Elefantes",
             b: "Jirafa", 
             c: "Jaguar", 
             d: "Jabali" },
             correctAnswer:"b"
        },
        {
            question: "¿Cuál de los siguientes animales no es un marsupial?", 
            answers : 
            {a:"Koala",
             b: "Zarigueya", 
             c: "Jaguar", 
             d: "Perezozo" },
             correctAnswer:"d"
        },
        {
            question: "¿Cuál es el animal más venenoso del mundo?", 
            answers: 
            {a:"Medusa",
             b: "Alacran", 
             c: "Serpiente de cascbel", 
             d: "Tiburon" },
             correctAnswer:"a"
        },
        {
            question: "¿El estómago de cuál de estos animales está dividido en cuatro compartimentos?", 
            answers : 
            {a:"Zorro",
             b: "Cabra", 
             c: "Leopardo", 
             d: "Puma" },
             correctAnswer:"b"
        },
        {
            question: "¿De qué color es la piel de un oso polar?", 
            answers : 
            {a:"Blanca",
             b: "Rosa", 
             c: "Negra", 
             d: "Azul" },
             correctAnswer:"b"
        },
        {
            question: "¿Cuál de estas especies no puede caminar?", 
            answers : 
            {a:"Mosca",
             b: "Libelula", 
             c: "Abeja", 
             d: "Abeja" },
             correctAnswer:"b"
        },
    
         {
            question: "¿Cuál de estos animales puede dormir hasta 22 horas por día?", 
            answers: 
            {a:"Koala",
             b: "Lechuza", 
             c: "Abeja", 
             d: "Murcielago" },
             correctAnswer:"a"
        },
        
        {
            question: "¿Cuál de estas aves vive más tiempo?", 
            answers: 
            {a:"Canario",
             b: "Guacamayo", 
             c: "Loro gris", 
             d: "Aguila" },
             correctAnswer:"c"
        },
    
        {
            question: "¿Qué animales les ponen nombres a sus crías?", 
            answers: 
            {a:"Delfines",
             b: "Tiburones", 
             c: "Osos", 
             d: "Ballenas" },
             correctAnswer:"a"
        }
];
